年輕人，做選民

當我地長線既打倒民建聯策略啟動
咁大家點睇DQ
同埋界票問題？

就算假設有足夠票源，
但都要諗定下一步
呢兩點大家有咩對策？